擔驚受怕係咩病？

好驚身邊人會有咩事
好驚得返自己一個
本身有抑鬱同社交障礙 得返屋企人陪我
但好驚有啲咩發生
好痛苦

無朋友
好驚同任何人相處 好驚受傷
只有至親唔會傷害我

1

睇醫生啦

會吾會係有焦慮症？

Panic attack

試下做運動
單單食藥醫唔到
唔可唔做運動